一條冷喺曼谷club live 有冇性趣.

悶悶哋..啲囡好L唔掂

求其 LADY BOY 都試下

Nola, 之前試過最後先知係ladyboy,嚇到9都縮埋..

P.s:真係好L靚睇唔出係

咁聲聽唔聽得出

佢哋會chok曬聲，不過試過狂咳有一下男人聲，我都懷疑喺咪聽錯 點知真係

唔係掛
咁撚好戲 CHOK聲CHOK咁耐